個妹電話有idd收費

讀緊中一 睇帳單打去既目的地係香港 但佢又長期係香港 究竟佢打過咩電話黎？

係咪打電話聽衰嘢

我都有諗過 每6秒1蚊個d

個衰妹

900 60 288 234